[酸到核爆] 所有女人都係雞!

是咁的,
口口聲聲話自己係基督徒, 一星期番兩日教會, 又曉帶詩歌帶禱,
唔叫虔誠都叫合格既基督徒啦.
你老X今日短裙再加對黑絲不特止, 仲係短到見到屎忽, 係真係見到屎忽,
痴X線, 真係無野好講, 耶撚真係無撚得救.

利申: 非耶, 純粹酸到仆街上黎9UP

是咁的,
樓主口口聲聲話條女係基督徒, 一星期番兩日教會, 又曉帶詩歌帶禱,
唔叫虔誠都叫合格既基督徒啦.
你老X今日短裙再加對黑絲不特止, 仲係短到見到屎忽, 係真係見到屎忽,
痴X線圖都無張, 真係無野好講, 樓主真係無撚得救.

利申: 非戀母狂, 純粹嬲到仆街上黎屌樓主老母

比左正評你, 作得幾好

哂氣, 邊會影到

你老母都係雞